好想忘記你

好掛住你，但又唔敢搵你，明知你唔鐘意我，明知一直以來都係我自己自作多情，whatsapp 可以成日都唔覆我，算啦，我都知自己係你心目中地位低微，我唔會再煩住你啦